有冇在場既人可以睇下依班人整緊咩？？

做咩無喇喇又封路，今日唔好俾位警察入
唔好令鄺神擔心

和平封路 有乜問題？

搞咩

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

蘋果話黑警已經望住佢地